直接 bfs 暴搜会 tle，那么只能进行剪枝
首先计算过的可以做一个记录，记忆化搜索；
其次，可以每一层bfs只处理一位的情况，这一位相等的才会进入下一层搜索，证明：
    - 定义【交换两个字母】为操作 `#`
    - `#`操作是可以具有交换律的
    - `a#b` + `b#c` 等价于 `a#c` + `a#b`
    - 那么针对某一个字符，最终是相等的，那么在最短的交换步骤中，必定存在一个 `#` 操作的序列，能够从当前状态转换成当前字符相等，通过等价交换，可以变换成一步替换操作

但是这个耗时 1.6s，我感觉就是擦着线过去的
看了下耗时短的代码，基本都是 dfs + 剪枝过得，其实最开始也是考虑的 dfs，但是剪枝写的不好，没有悟到可以只处理当前这一位的情况，写的有问题，导致不是wa就是tle。
